自卑真係人生中一大缺點

對女性朋友有好感，想進一步時就會幻想將來同佢拍拖結婚 一幻想就會諗自己既條件比唔上人地，結婚後俾唔俾到佢幸福安定既生活
不停用自己同人地比較 發覺自己無一樣野係優勝過人，慢慢開始自卑
就算知道佢對自己有好感 自卑令自己自動放棄希望佢可以遇上一個比自己好既人 自己唔好害左人

唉 有冇巴絲打同我一樣情況？
利申：肥柒毒窮

你唔係自卑 係有自知之明

照下鏡，望下本存摺

你所有野都係大腦進行中，呢D叫:大腦打飛機！

兩樣都有 唔好害左人

我是涼涼的冰

我同你講啊
你溝唔到女都唔好去做兵
留翻d應有既尊嚴比自己

退左伍幾年 收兵死全家

唯有逼自己相信自己

逼唔到 有冇方法